{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 운암펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペンションではペット同伴できるスペースがありますが、いかなる理由であれペット入室を拒否された場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償が必要になることもあります。 魚や肉などを焼く直火方式は安全と火災予防のため禁止されており、個人が用意した炊事道具は搬入が禁止されます。 客室での喫煙は禁止されており、喫煙可能な場所をご利用ください。 他の利用客を避けるべき無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約された方には個別のバーベキューの特典が提供されます。 バーベキューを使用する場合、1人当たり5000ウォンの料金が発生し、IPTVとWiFiが利用でき、駐車も可能で、隣接には渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションではペット同伴できるスペースがありますが、いかなる理由であれペット入室を拒否された場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償が必要になることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やBBQはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は安全と火災予防のため禁止されており、個人が用意した炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、喫煙可能な場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を避けるべき行動はありますか？",
            "answer": "他の利用客を避けるべき無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、特典はありますか？",
            "answer": "予約された方には個別のバーベキューの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを使用する場合、1人当たり5000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時には何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時にはIPTVとWiFiが利用でき、駐車も可能で、隣接には渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 717
    }
}